美國只保基本法，撕爛佢，美國點保你？

喺Twitter 睇倒有freelance 詳細記錄立法會內部情況，見倒基本法被撕爛。

美國嘅香港關係法只保基本法，你撕爛咗佢，美國點幫你？
U.S.-Hong Kong relations are based upon the continued substantial maintenance of the “one country, two systems” framework, as established in the basic law of the Hong Kong Special Administrative Region of the People’s Republic of China, as enacted by the National People’s Congress.

我絕對支持港獨，但係家下我哋係去求美國幫，而美國只保護基本法。撕爛佢，搞港獨，美國唔敢勢你

關咩事
美國保你咪保你囉
台灣關係法又based on 咩？

你呢句同撞爛玻璃會失分有咩分別

你掟基本法，掟一國兩制嘅基本，美國嘅香港關係法只保護基本法...
台灣有自己軍隊，有美國售武，情況唔同香港

前題係大家叫外國勢力幫，外國勢力只保基本法。

唔使擔心，我相信嗰本基本法只係副本，唔係正本

做乜因為要人幫你而呢樣唔做 呢樣又唔講呢
美國都係為利益而幫人 佢幫你當係奬品啦 唔好抱咁大期望

真係撕爛基本法係支那 直接修改基本法本質係佢地班畜生
呢家你同人講撕爛左本野會嬲嬲豬嫁人地會唔理你嫁啦

樓主其實心水清

死士入面帶頭嘅係港獨派，撕基本法唔意外，我亦唔會介意佢撕，呢個係佢嘅立場同政見，唔需要介懷。

基本法係中英合寫，有美國保護，依家大家都唔係搞港獨...畀人掟晒落地下，會畀美帝咩訊息？

the basic law built upon one country two system framework. the subject of the sentence is one country two system not the basic law. the basic law is a tool to maintain so. if the latter cannot be maintained then US-HK relationship is no more valid. then guys read the sino-British joint agreement and understand what it guarantees.

依家係香港人自己掟基本法，美國嘅香港關係法只係維持基本法，你掟落地，美國有咩方洗幫你？

巴打
政見還政見 事實還事實
喺香港嘅場合
淨係有一個民主嘅議政系統
已經夠撚支那有餘

至於獨立我覺得係一個好方向
但係喺實行上絕對係言之尚早

007，甘你米搵胶纸黐翻渠咯

一國兩制框架係由基本法建立。香港人自己掟基本法...

其實兩者嘅分別係修正派同硬革派
後者變數好大好高風險
前者係一步一步黎
香港核心價值包括其國際角色同穩定性
如果你係以保護呢啲核心價值而戰嘅
我係唔會理解揀後者嘅原因

sorry it's called sino British joint declaration. read the US code here

the ultimate basis is the joint declaration not the basic law.

假設一個好理想嘅情況
政改方向得宜
一步一步邁向獨立唔係冇可能
所以點都要試下爭取

所以其實兩者目標地都係獨立
只係到底邊個可行性高啲
我地修完憲都可以自己整水塘斷東江
無話係後者必然地做到
前者做唔到

陳雲教徒又出黎

基你老母
直接聯合國仲裁
然後立憲啦

我唔想大家失焦。Rubio 都將拉香港真自治同美國獨立日一齊講，高度自治係美國可以幫嘅限度。

咁撕鳩爛佢美軍係咪會出黎幫解放軍打柒我地呀
咁撚多野講
最好就永瀆基本法

現時首要目的係要制衡親中派賣港
只要實行到雙普選
已經有足夠本錢截停每日150同埋啲大白象垃圾 夠做有突(暫時仲係 再溝淡落去真係唔知點)

考慮到經濟本錢, 外資嘅信任同埋整體嘅難度
我覺得爭雙普選合理啲
不過作為期間嘅一個政治籌碼或者精神食糧我覺得獨立主義絕對有佢嘅價值
好似而家勇武同和理非合作一樣
硬革派大膽想像 修正派小心實行

其實咪又係和勇關係
和理非嘅修憲雙普為盾
勇武嘅精神香港獨立為劍
雖然把劍會瘋狂比人DQ
但2/3 2/3就夠做了
只要爭取到美國確保普選要求
第一步立會真普+廢功
之後話知你港獨啦

香港有錢人都冇貨金幫義士，依家一切都係靠美國幫口...將一國兩制永久化，鞏固香港地位，係港獨一步。

明白，理解。但事已至此，无可挽回。

行得出街搞运动，就必然会发生不可预测既事，因为唔系所有人既想法都一样。只能求同存异，争取最大公因子。

撕烂本书，你可以理解成独立，但都可以理解成系对中央的反对。不过实情呢，可能都不过系后生当时一时冲动，头脑发热。

［唔好中計］深夜個「提防左膠」post係分化私怨post，請大家幫忙努力負評

港獨之步

你睇中鏟/鬼佬驚得罪中國驚到仆街，叫港獨，美國佬都走人

真普選 -> 永久化一國兩制 -> 中共散咗->

收皮啦又黎永瀆基本法 悶唔悶呀

基本法侵害港人利益仲保黎做乜
更何況基本法任鳩土共講

收皮啦 p牌仔用殘體字反串

熱狗已經全面進場

洗唔洗開名?
唔係有錢佬幫 唔通陳雲用皇天擊殺幫?

咁你有咩高見點拆彈？
靜係識屌人但冇建議同分化各派冇分別

唔只a/c係P牌
連個腦都P牌

基本法對於你嚟講只係一本書仔?
真正撕爛基本法係中共呀

你咁樣咪失民心囉.jpg

基本法一早比支那撕爛左

印過囉，屌

樓主係唔係個件廢到喊既小膠子007

開 po 條友講黎講去都係撕基本法就無人保
on9 資料又唔睇
平時毁約就咁撕架咩

只係係個 finding 搵一段。同班熱普城話基本法只有 50 年一撚樣戇鳩。

用你自己痴返佢lor

小膠子007咪就係熱普城

高登果個？唔係好記得。。反而記得有個叫濕膠皇

我冇屌人，都唔係諗住切割。依家未港獨，重要靠美國保基本法而保住一國兩制。
港獨第一步係永遠確立一國兩制，令到香港變成一個冇時限嘅地方。咁港獨先可以由呢度開始。
由雨革到魚旦到今日，咁多人坐監受傷甚至殉道，普選係必要。

大家都冇兵，只可以由現實開始做起。

咁登報搞港獨叫美國出兵。有冇人理？要港獨，首先要令香港一國兩制永久化，成為一個冇時限嘅地方。

係
英文又廢但自命香港代言人同外國media挑機
比人撚到喊晒口又番高登班童子軍去屌人
垃圾一件

我喺高登多年，搞廣東話資源多年，以往都有搞網站用英文講香港狀況。呢度有人證明我唔係五毛。

其實我認為冇乜關係，反正侵侵都講明除非老解進場屠城，否則美國應該都唔會好高調咁插手

點撚到喊晒口？我只係因為關心先過嚟。我喺高登都冇好少講政黨

講真，我見呢度登報西霉我都冇上嚟鬧人啦。反而依家好多人對紐時失望。

即係你係個條廢柴啦
你次撚次係高登開post咪又係比唔知比邊份報紙撚完上高登哭訴
你無能力又無pr,支筆係人地到你辣興人人地哽係大大力挫你
香港人咪由個d media以為香港人個個都好似你咁既生番lo

仲有多謝你既關心嘞，但唔該你行埋一邊
你同青城搞只會愈搞愈鑊

我點辣興? 人哋寫到香港人老屈中國人周街屙，我嗰陣都未做任何嘢。係我見倒佢哋舖天蓋地咁侮辱本土人，先出嚟鬧。重有依家連登畀晒錢買廣告，咪又係鬧緊紐約時報寫假新聞

如果大陸要搞死香港, 使勿出兵, 剩係封閉港口, 冇野食, 睇你香港崖得幾耐.
美國嘅第一要務係美國嘅利益, 幫你係因為你有利用價值.
我同意港獨未係時候.

支筆係人哋隻手，你認為我手法差，咁點解解咁多年嚟，都冇人用「文明」方法投訴?

扮乜鳩
即係睇你高登你比人撚左無十年都有八年啦

咁呢度畀咗廣告錢，都重畀紐時寫fake news ，你點解釋

未睇任何野
你用投訴兩隻字已經夠晒on9
你屌完人人地支筆係手點寫你都得
你受眾面有無人地咁大呀

垃圾post

係我令嗰啲搵食記者寫臭本土前?

收完錢幫你登廣告就要為你寫篇新聞吹奏你？
你當media係雞？
仲有報紙本身就有唔同team
廣告同新聞肯定係兩team人
最後，解釋你老母呀
你慢慢同你老母解釋啦

唉，偽獨...

呢個地球有無可能100％同你一樣意見
呢個咪你on9而天真既表現

中國可以收買西方傳媒，都係畀錢賣sponsored 文章加埋對記者統戰。

口口聲聲不分割，依家講返西霉點對本土前，就無啦啦鬧人

連登仔只係要連登法，知唔知咩黎？當有連登仔係現實世界遇到挫折既時候，就會上黎開post，之後最偉大既連警就會係咁推，推到有人起底，又發夢去打電話飲人滋擾人，幫當時人出返淡氣。再配合埋佢地所謂既唯一未染紅既媒體，成功咁將件事發揚光大，從而每當事人受罰 連登法，香港勝在有你

美國關係法係認聯合聲明
唔係基本法

§5701. Findings and declarations

The Congress makes the following findings and declarations:

(1) The Congress recognizes that under the 1984 Sino-British Joint Declaration:

(A) The People's Republic of China and the United Kingdom of Great Britain and Northern Ireland have agreed that the People's Republic of China will resume the exercise of sovereignty over Hong Kong on July 1, 1997. Until that time, the United Kingdom will be responsible for the administration of Hong Kong.⋯⋯⋯

咁紐約時報寫fake news呢度又咁緊張要改?

偽獨算罷啦
都講唔出香港何以一城敵一國

你嗰段係廣義既美港關係
關係法係基於聯合聲明
入面冇提基本法

我冇嘢講

美國係個民主國家, 唔係 Trump 一個話曬事. 就算係, 佢隨時可以改變主意. 再者, 美國無論係國際法或道義上do唔需要出兵. 最重要係大多數美國公民不想再花錢出兵.

而家咪要求重寫基本法
要市民參與囉 冇衝突架喎

P牌仔，一黎又港獨又美帝又外國勢力，覆都廢事

記住認清目標，五大訴求

唔要基本法，香港人可以寫過一個新嘅一國兩制憲法而又得到美國認可?

都幾明顯想人支持永續基本法點解d熱狗當連登仔傻

基本法係一本書？撕爛就冇咗？

唔要基本法搞港獨，但係又要靠唔支持港獨嘅美國保護。呢樣嘢係大家要搞清楚嘅地方

點解你班青城派仲死唔斷氣架？

美國幾時有支持港獨?! What have you been smoking?

要求將香港一國兩制永久化，係搞港獨嘅一步。

亂咁up
p 牌五毛 冇邏輯詭辯
第一 唔使美國保護 而美國亦無出面保護
第二 如果美國有心保護 本垃圾基本法根本make no difference
第三 冇左本野咪再寫第二本
第四 中共已經嚴重違反基本法 美國有出過聲？
要制裁一早大把料做 例子 強制部門 西環聯絡部門多次干預自治 一地兩檢 全部都違反基本法

美國係認聯合聲明
根本唔關基本法事

(2) The Congress declares its wish to see full implementation of the provisions of the Joint Declaration.
(3) The President has announced his support for the policies and decisions reflected in the Joint Declaration

寫到好清楚

中英聯合聲明有提基本法

唔係爛咗就冇咗，係一個訊息，香港人唔要基本法

熱狗仔進場

是未諗多左
本本副本都要供起佢聽落去似邪教多d

所以我咪話你on9又天真
同人講錢你有無支那咁多錢
無錢咪同你講氣節lo

留意P牌，唔好再推

美國講咗，出解放軍咪取消香港關係法。冇美國出聲，呢度就好似大陸維權示威咁...

青城人黎
屌面家熱青城擺明係連登插旗
想搞到連登好似個時高登咁

你認為西霉可以亂寫新聞，佢哋亂寫係西霉個人意見，咁點解呢度啲人為咗爆玻璃封面而唔開心，點解要投訴紐時IG?

美國嘅香港關係法條文係基於中英聯合聲明
基本法係廢紙一事無需質疑

唔識就企開啲啦

個p牌真係一目了然

呢個真
基本法喺美國人眼中係唔可信嘅
因為人大可以任改

條友英文奇差又要爭住去屌外國media
諗野又on9又偏激

無錯
DQ議員單人大釋法係好例子

［長文慎入］送終危機唯一生路

一個人同一群人既分別
仲有人地d英文有一班人幫手執好撚過你個d狗屁不通既英文
簡單d講，無人撐你呀

P 牌仔

呢度冇人話你五毛
唔洗咁緊張

你自己話我開分身出殘體字先

P牌仔9up唔使理佢啦

我無野講

聯合聲明先係英中合寫。唔好亂講。
仲有，無聯合聲明就無基本法。聯合聲明先係國際條約。但中國breached咗啦

唔好又喺度sell永瀆基本法

香港畀人寫Fake news 咁多年，鬧就係我唔啱。

其實依家係新冷戰咁
美國做嘢幫香港多數為咗抗衡中國
所以香港獨立就事與願違
(美國幫香港獨立 就變分分鐘同中國開戰 成本太大)

我明香港唔獨立係中共手上根本冇前途
但喺五大訴求未達成 唔好傾港獨住

香港有冇新嘅一國兩制憲法而又得到國際認可?

你仲係唔明問題唔在於你做乜
面係你又廢又無人撐

唔好偷換去憲法度。breached is breached. Joint Declaration breached咗，就應該返返去三條舊條約度

睇倒fake news ， 任由人哋唱衰唔理，反而鬧出聲。
唔係到差啲一國一制，先出嚟留意外媒。

頭盔 我嘅意思係五大訴求完先傾
到時再睇美國會唔會幫 我都唔肯定

樓主好撚幼稚

其實就算和理非一步一步黎都風險好大架，基本上都係行錯一步就gg, 大家要諗下對家係邊個

依家大家要爭取普選。
之後路線係?
1。 叫英國再幫香港寫符合一國兩制框架嘅新基本法? 英國依家連聲都唔敢出
2。叫英美EU幫香港港獨?

樓主你係咪陳雲本人
夠鐘食藥

大家都係唔好阻住病人食藥
用你個中銀 淘寶
然後等皇天擊殺啦呀陳生

p 牌仔

美國係睇同中國關係點而決定對港政府

關本基本法撚事，你抱住本基本法就綁手綁腳

( Show Blocked User - 膠紙007 )

( Show Blocked User - 膠紙007 )

( Show Blocked User - 膠紙007 )

689 777 引西環治港、大肆DQ，破壞一國兩制基本、破壞香港自由法治基本，你唔搵佢地講？

問題係你廢丫嘛廢咪比人屌lo
留意外媒唔使好似你咁樣日日post上高登
做野重點係睇成果而唔係要講比人知你做左

睇十次都覺得你前後矛盾到唔明你想講咩

我貼畀人睇西霉點寫。你自己話西霉點寫係自由，咁點解要投訴?

見到佢咁急住表明港獨立場就知有鬼

下面既都唔駛睇

基本法 名存實亡
如果基本法仲係當初既基本法
洗撚搞咁多野咩

咁一係下次供奉本野囉
美國係咪會即卡出兵打鳩中共？

帶風向
大家可以唔洗睇

如果可以，我一定支持港獨 我只係咁嘅意思

我撕爛本數學書 唔代表老師就唔會教我數學
唔明你logic 喺邊

青山派P牌當本垃圾喺寶

香港獨立, 港美建交

仲基你老母本法咩

基咩本法？一定要有成文憲法？香港之後會係點都未知

英國外相出晒聲都話無聲出？選擇性失明。

上面已經講咗返返三條舊條約嘅基礎下去講，唔好偷換去港獨度
普選中國根本唔會畀。set 個deadline ，當港中殖民政府deadline後都無回應的話，香港人就應該自行宣佈中國已經breached 聯合聲明， 去畀位其他西方國家對英國施壓

同意

p牌多數冇腦

自動波釋法之後重講要保護基本法嘅瞓咗幾多年定係啱啱出冊

點解係只保基本法？

你有無睇我寫咩
學下睇野，唔好淨係宣洩自己諗法
你咁耐以黎都無撚進步過

1。 咁幾時係deadline?
2。自行宣布失效，咁呢個宣布有幾多香港人支持?
3。自行宣布臨時政府?
4。 美國都唔想取消關係法。英國Brexit 一身蟻

上網唔畀講自己睇法咁多年Fake News 寫咗咁多嘢，我停唔倒佢哋就係我冇政治手腕。
我從來冇諗過搞政黨，有人捐錢畀我我都唔畀要，我只係鬧佢哋寫fake news。
人人有唔同做法，又話反自爬山呢

P牌可以唔洗理

所以幾時都話p牌係on9

中英聯合聲明先有用，基本法wfc

P牌都夠膽開五毛po

P牌狗為左分化，個設定已經去到支持港獨

早幾年西霉日日引用環球時報鬧香港人，我呢個P牌五毛出嚟鬧

弱智 幾時有講過求美國幫？ 美國只係得關係法 美國幾時有講會保護基本法？？？？？？？
你單機啦3毛

yes最好唔幫取消關係法

G20前施加壓力叫侵幫

係咪青山派呀？話要改口號做保衛基本法先有美國保護既青山派，睇少啲傻佬廢噏中美關係啦

屌你啦，你咁耐以黎係屌人多撚過講自己睇法啦
你有無用一分鐘理撚解過人地原因
搞政黨，有人捐錢你唔要
關我撚事咩
人人都有資格講兄弟爬山
係熱青城無

我屌啲寫fake news 西霉記者，我喺高登都冇乜屌其他政黨，重有fake news 屌本土前nativist我都就去鬧。

嗰啲記者寫fake news要用一分鐘睇佢哋咩原因?

膠紙007 • 註冊日期: 6/20/2019

條友就喺高登青山派網名「小膠子007」

青山派班柒頭早排喺度吹陳云根

見一堆00後ON狂正評

忍唔住過晒嚟玩水泥隊, 吹基本法特區旗

所以成堆P牌就喺呢D青山熱狗

高登青山派網名「小膠子007」

青山派班柒頭早排喺度吹陳云根

見一堆00後ON狂正評

忍唔住過晒嚟玩水泥隊, 吹基本法特區旗

所以成堆P牌就喺呢D青山熱狗

凌晨時分既討論真係永遠都咁趣緻。

班人唔係喺高登屌人25狗屌得好開心咩？

單機啦

原來又係P牌仔

佢地仲話永不上連登
而家拉大隊插旗

喺咁屌連登港獨

青山熱狗依家咪又要跟！

點睇中共先係撕爛基本法元兇?

鄭蟲泰叫人唔好睇架

無一隻青山熱狗聽佢講

納稅人比錢政府已支付政府部們薪金，基建支出
但政府部門之一既警察打納稅人
點睇

如果乜乜法 只係睇你有無丟過本書落地下 有無整污糟佢 會否太可笑?

利申 我一年交得唔多 都係交5萬幾渣
應該夠養二隻狗一個月?

1）不嬲都係網上決定。問嚟都多餘。你呢句問得，已經證明你根本連鍵盤戰士都無乜做

2）眾籌已經係一個人數證明。先吹起個風先。你再一次證明你根本連鍵盤戰士都無乜做。已經發生過嘅事仲反問？無腦定為咗死撐永瀆基本法而喺度不斷玩選擇性失明？

3）唔好打稻草人

4）美國唔想取消關係法？你話係就係？係就唔洗先出香港民主法案啦。為咗死撐永瀆基本法？陳匪雲根嘅信徒可以指鹿為馬到咩程度？

搵野黎講扮有見地，如果真係一撕爛本基本法就無左基本法香港贏左好耐啦，洗好似而家咁節惰

三毛都有唔少企港獨位打歸英。企歸英位打港獨。唔係點分化？

下？無屌其他人？
當年狙擊青政梁天琦
話梁天琦係五毛支那人
你有無誠信？
我答你
熱青城無一個有誠信

啱啊
廣獨都應該一步步黎啦

如果撕一撕就失效咁著數就好啦